英國傳媒指英國核潛艇今晚發射巡航導彈攻擊敘利亞

12.04.2018 11:42
西方國家就敘利亞反對派受到化武襲擊、向敘利亞政府動武已如箭在弦。英國傳媒報導，英國皇家海軍一艘核動力攻擊型潛艇進入向敘利亞發射戰斧巡航導彈的位置，配合可以在當地時間今晚發動攻擊。而美國國防部長馬蒂斯表示，已經做好準備，為總統特朗普提供軍事選項。

英國首相文翠珊早前說，英國參與這次對敘利亞的攻擊，事前無需國會的批准。

World War

ww3 and still virgin

歐洲於發火, 唔使俾人當垃圾

大英祖母

講到明幾時打你

難民湧入歐洲提供廉價勞動力
利好

唔係要事頭婆批准先得？

沒有得你的允許 我都會

Assad呢d人玩得太過火

有冇source